# CV
Mon CV

tuto youtube: https://www.youtube.com/watch?v=wSghMQBB-6c

 npm install resumed

 pour installer le theme choisi:
 npm i jsonresume-theme-even

pour ajouter le fichier json a adapter
npx resumed init

pour ajouter le fichier html en ligne
 npx resumed render --theme jsonresume-theme-mooser

Importer depuis LinkedIn:
https://chrome.google.com/webstore/detail/json-resume-exporter/caobgmmcpklomkcckaenhjlokpmfbdec

 Exportation:
L'outil de ligne de commande utilise un écosystème de modules que nous avons open source pour convertir votre CV en différents formats :

resume export resume.pdf

resume export resume.html